！更正！車牌 ！NT5815！灰色寶馬

9-15 2230 沙田兩人用武器指向途人
事源有女人係新城市影人相，有人要求del相，之後打電話叫人接走

一開始應該私了, 搶機del 相, full reset

Push
可以點做

投訴到佢釘牌定可以起到佢住邊？

推

有車牌

pish

而條肥佬叫黎一龍
係廚房佬，住大埔

屋企位置大約係而度

之前教過佢個女做功課
有一仔一女

P牌推唔郁

屌原來又係圍村佬，推

push

巴打你咁直線爆，小心啲好啵

推
佢想紅只可以幫下佢

嘩⋯⋯咁勇猛揸老牛喎⋯⋯梗係要佢紅啦⋯⋯

咸水洗車 , 最乾淨

佢平時都得罪人多﹐估唔到係我
出街行路打橫行果啲牛屎佬黎

市民可透過不同的途徑提出污染投訴。本文將介紹市民的投訴將如何有助保護環境，以及投訴污染個案和查詢個案進展的方法。
你可透過以下網頁舉報排放過量黑煙的車輛。黑煙車輛投訴指引及表格

貼錯link

這個才正確